真心覺得每區需要義載車隊

如題，有一個特定聯絡方式再分派
最好大家跨區互相幫助，以防部車係同區點相畀人攪

小弟生性懦弱，但尋晚咁樣打法真係忍無可忍